當你仲飲緊津路烏龍茶既時候⋯

當你飲緊津路烏龍茶既時候
有冇發覺旁人對你既目光有所唔同？

「果支野好好飲架！」
「條友識飲！」

不過 呢家已經唔同

「呢家冇呢支歌仔唱架啦！」

點解？不如等我話你知！

當年既我 一日買一箱津路烏龍茶放屋企
隨時隨地飲津路烏龍茶
食飯果陣飲津路烏龍茶
沖涼又係用津路烏龍茶
俾我既感覺好似跳左落四川九寨溝到沖涼咁

連去人地婚宴飲果陣 我都隨身帶住一支津路烏龍路
「飲杯！」「飲杯！」
「呵！個傻仔係到飲茶」
每次我俾人笑
我都同自己講 係佢地唔識欣賞only

直至有一日
我飲左一支道地解茶
屌 真係好撚好飲
好似係動物園同緊d猩猩 馬嬲跳緊老舞咁
好爽

華仔 多謝你

十八茶同解茶都好好飲

你試埋用解茶沖涼先